（窮撚煲劇）Netflix 4 Screens+Ultra HD 搵4個人夾

$93/4=23.25

開個公家PayPal acc+ netflix共用

係，冇錯，係完全講個信字。
有人有興趣留tg
我相信鍾意睇美劇既都係好人

推

有睇開，不如你 join 我？

Ok ar儲夠4個人開個tg gp

記得用埋torguard
可睇美國library
5個人可用 總共5.5 usd 一個月
你夠窮可以搵人夾 一人俾1蚊多少少usd

Join

有興趣join

頭3個我會加grp，係grp傾detail

想john但無奈太少野睇

推推推

點解冇人既

搵多2位同好

推呀推呀

推呀

有冇人呀屌